hi 淡友 (1114)

冇人開po

QQ牛

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

想食糊但無人接我隻牛

等高開

咩牛?

新手上星期執千幾 今日輸返晒

熊軍請上香比老虎哥烈士

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

388仲牛

\|/

浪費曬我d時間

落1格，咪貪呢少少

肯跌未？

支持買升

@世間所有之惡

落左兩格先走到

發達靠而家

仲諗住今日贏錢就課金

幫你掃上去，你返到家鄉好走啦

牛呀

有贏？

你仲未斬？
仲係248嗰 張？

Daddy！過左248啦！
壓佢落去！～

贏5格

咁未好，執石仔

等緊432 食糊 大家目標一致

返到家鄉就梗係走啦

完全入唔到市

今日收皮唔玩 妹撚到呢

肯郁未

斬左

有冇反手？？

差唔多要跌了

G持

多事

屌你牛皮熊！！！！

佢地壓緊彈弓，仲有半個鍾千升

肥佬李可恥

你諗唔諗住過晚夜？

今晚美股又龍，聽日又高開回

跌完了

航空股真人踩人lu

牛軍再出發

沽！～
壓佢落去！～（拍）

港女垃圾跟跌唔跟升

但唔敢熊過，我到時玩期算

升咁多，正常呀

本地股及A股走強
但中資股跌，唔通春江鴨知道中美貿易戰會有咩事發生

玩完燈制未dllm

唔跟千升都算，一半都冇不突止仲倒跌到玩燈掣咩玩法

我家下紅色衫 又變返做綠色衫

跌啦dllm

做淡真係唔撚易🚬

托緊，可能最後跌100點內，聽日再試250

真係仲要美股

其實係本地股升番去國安法前個位
diu你老味當冇事發生過cls

個燈制就壞

上注香比老虎哥，今晚一齊沽佢老美

可以，dji優先

今晚有ig跟跟佢先

自己醒定睇位，勿貪到盡

收市入少少put偷下步先

安巴唔貪都幾難

期24660 入左熊想悔改

仆你個街 妹撚完未

IG 波幅比期指大
過夜一遇突發消息好易打爆你個倉
玩個時一定一定要SET止蝕/清倉先訓覺

最後半個鐘應該會抽升

出名贏就縮輸就谷

Qq上435 比我走啦

跌完再抽升
鎖9死我地

咁快跌完

425 QQ牛走唔走好

我應該入完set sl就唔睇 係食糊位唔識睇
你地sl通常set幾多 50？

無錯聽日再高開250熊88
諗諗下都係唔搏過夜

睇下期指上唔上返248
上唔返都睇定D先好

唔過夜啦

425收回玩咁近?? 蝕得唔多就收市前走啦

我次次唔同50係最基本過基本

請不要消失希望

熊軍應當悔改

一陣玩個紙倉 之後先玩0.5aud 一點先

熊軍安心上路
一陣gel 完幫你執灰

今日吉倉保平安岩數

得罪講句 一定要揀既話點會唔係熊過

今晚睇定啲先入

國家隊攬住美團做乜

屌你老母又陰升

Miki就轉

3點有大棍

上定落先=.=

上

升期易

三傻

旺巴諗住坐幾耐

熊軍ready

有火箭坐未

橫

繼續妹

420 QQ牛過會否不智?

今日hsi唔跟a股唔跟miki唔跟三傻似黎緊會有關於制裁香港行程嘅消息

牛軍玩撚完

入美團都唔入QQ托巿
諗唔明

Miki 轉燈

撚狗日

都唔係今日啦
唔跟左好多日

似係熊軍玩撚

而家gel夜期黑期都無撚用開市兩個版本
升又係跌又係

咩料呀

迫害好友

火箭呢

入錯支那火箭

歐洲市跌 玩完

突發火箭於升空後 於離地5000尺爆炸墜毀

已經疊埋心水等勁假時段做假

唔燃係平收呀

又轉燈空倉過算

假到爆

妹撚到
睇黎都曬時間

港股咁硬既

新一代股王

日鳩日高開低收 仲要一開就瀨屎咁跌 過夜都無啖好食

今朝走都走唔切dklm
得勁假時段喺度打飛機

有無師兄一齊7500 過夜 ，集下氣

高開平收

牛軍想笑死人

垃圾QQ 望住勁假435諗住執20-30就算
點知倒輸

david webb

3690牛一開即走

6.865

今晚繼續過夜
個勢似會回
除非佢撚狗我
4點後期指爆升咁就冇仇報

Miki紅燈

點解你咁中意貼倉

做咩

屌隻QQ牛
等陣勁假落420啦
啪埋佢啦

qq升返2蚊比我走啦

here bro

cancer 擴散

跌啦唔該

得qq 一隻拖累？

齊齊gel嘛

跟，4400股@$6.85

幾日勁假都上過440，但冇一日開市係去到，435都企唔穩，好垃圾

仆街大船熊
求下你地買番牛

快D跌仲差5格返家鄉

最鍾意攬炒

246收我先真係放心到😟

買100股7200嚕

熊皮牛

我今次企硬唔放
由佢啪
一係聽日上返435先放

有冇熊no.介紹
小注熊過

而家朝朝都屠熊
熊可以點過夜

54431

可能佢地求你買返牛

咩呀
叫佢地買牛
咁我隻7500先安全
大船必沉

939

夠膽跌落2幻3千5啪我隻牛我係唔會比你震走嫁dllm

麵仔

熊船就100%
不過都係平開

牛過

gun

齊上齊落

牛！

rip

Gun 咩

空倉

Qq 夠膽就夾返上去鎖熊

依家qq係陀衰家帶跌

你隻野幾錢打

美團咁都上得返去

好好笑

海賊王

熊trap

牛左

真係痴撚線

成咗倍幾跌返幾個％就覺得玩完

QQ

升

最後決定 牛過
唔貼

QQ上呀

咪撚咁刺激得唔得

淡友手足
幫我大佬集個氣
David webb(麵咪媽) 康復集氣區（1）

好似企穩左

收市上返248
比D掙扎

同路人

提提大家 聽日升期易

即刻買左張恆指遠牛

諗住月供長揸

當渣正股

有無人又係咁！？

期待

都係7500

熊市買牛

麵咪媽徒弟，大家買熊

跟將軍冇死錯
聽日落番242

做咩食手指

有無人月供遠牛

是味可行！？

已經feel 到1600 期指插水

買定離手

有野撚緊

有無人月供遠牛

沽左？

我依排無時間睇市我亂買

都係7500冇走過
原來唔洗1600就插

驚唔驚連登熊大船

1600同大家講個秘密

入左3690熊

你冇買錯 我都入左7500

你係人妖

你同面神過咗4點先貼倉有咩分別

熊過

終極一戰

QQ垃圾
432都上唔番

咁近
如果過夜好大壓力

紫巴點？

仲有7分鐘

仆街等過夜

驚但無追post唔知大船係咩

點解亂買買7500

唉 牛過夜算喇

唉佢衝落去衝得太快，今朝開巿放唔到，依家逼住過多晚夜

我屌你老母啦
估到你牛皮熊

牛過夜 +1
冇咩好驚

9成都熊過
印象中將軍已經搭過幾次沉船

仲過止左佢啦 420打左喊都無謂

同路呀ching
相信國家!唔驚!

仲有一千點先回收

唉 早知今朝見好就放

今次唔跟大船

聽日千跌

千跌都未打靶
夾唔死我
反正最後都係要上返去

聽講落雨會跌
天文台都係under 港交所㗎

岩！

基本上用幾秒睇一睇圖就覺得7500贏面有6成咪買

準備勁假勁假勁假!!!

跌到星期四

仆街中伏

1600啦
我真係牛過㗎 聽日幫你執灰

唔貼唔信

說好的1600秘密呢

笑死，勁假升緊

QQ勁假又撚狗

升1800點，跌30點，熊軍係咪出嚟搞笑？

得個撚字，睇到食唔到既價，on99

美團隻仆街 日日勁假都玩野

聽日勁假又上440
之後開市倒跌

走左qq牛

中大伏

明智選擇黎，qq撚狗

聽日你會覺得好彩走左

又loop返上星期競價夜期撚熊局

唔知你班熊係到high乜

咪撚踢爆啦 難得一日負數

買港股仲假過賭波

又撚熊

真

佢435開我即走
今朝係冇set盤所以走唔切

未必負數
一陣綠燈都有機

航空股油股大爆升

勁假高開又熊得

其實唔玩過夜既話係q熊日日賺

1600嘅秘密
牛gel

好撚癲

如果最後升1點就好笑
撚晒兩邊

我少注put左250 cut loss

我都係忍唔住偷步

又中

插佢老尾

+6

升左2蚊呀最後都

美帝真係cls 隻隻盤前十幾% 開波就去到三四十

你唔好high就得

盤前升就一定升？

聽日肯定千升賺到發發聲

聽日如果435 我都走

聽日跌翻3舊咁就正了

上個星期係

連升6日

勁假仲轉埋燈

QQ一日上落10蚊都可以，唔樂觀
再唔係佢又撚狗，勁假440 436 435 434咁落
一開即瀉，一樣輸

宜家最平果隻牛係咪51024?

24776.77
柒柒碌柒柒

國指
10008.88
大戶玩嘢？

美股都大機會回調

唔關事

我忍到手

呢句野都變左日經
道期中間跌已經當回調

最後都係升

係咪本來想收24777

忍唔到最多大倉補翻張期對沖再升

開市先啦

熊仔中trap 希望隻美團熊無事啦

掛住開會唔記得 食左隻熊

失手

上禮拜跌百幾收市都綠燈 真係直接盤中做埋回跌
美股淡友都唔知死晒去邊喇

美股真係做淡慘過雞

期又轉燈

轉咩燈都講埋喇

回調

miki等港女收市又升無頂

又講回調
港女已經唔係常理可以解釋到

綠

miki 火箭

美女究竟要升幾多日

無嫁技術分析係咁睇
唔係你地用咩黎決定入市

如果港女千升你話幾好

8成熊

今日後市好鬼

賭大細有無咩技術可言

市底太強 無任何壞消息 各項指標都牛市
基本上一跌少少就買牛 扑暈自己幾日收錢

淡友的幻想

別人恐懼我恐懼

Lm

邊面贏面大未買邊面
上翻250我cut loss上唔翻就睇落242 238
300點換500至800點，我賭呀

大佬呀，快啲九成牛牛之後向下升啦

好難9成牛熊船都仲係重到仆街

242 plz

唉嘔翻今日執d錢唔通

別人貪婪我恐懼，別人恐懼我恐懼

別人贏錢我輸錢，別人輸錢我繼續輸錢

股壇必勝法，及早離去

對於QQ依然被㩒住，真係不解

日日入到嚟都聽到熊軍叫春，個個淨係識熊熊熊,，你話點落

無勢炒其他啦何必執著1條仔

轉左玩3690熊

返緊工冇capacity睇咁多野

呢條仔我真係唔敢熊，輸左起碼3雞俾佢

700你未仲要mon得實

依幾日 日日開市即熊都無得輸

rap

一係外賣仔一係qq

琴日我熊反手做牛ok
但屌佢個市郁佢先咁我炒翻個市算

高J等過夜.....
跌唔返落150就係咁先

引牛

2隻都要mon實有d如果知跌市我沽左唔洗睇

d牛遠到死，不過散户多左係真

佢企唔返155其實都完左 之前幾次都155硬過碌鳩

144.8啦都

原來無失手
上證收2937.77
777

道期又大大棍上 過夜熊要比人撚幾多次先夠

中曬大伏

熊軍鐘意自虐

牛熊呀輪係屎忽痕未買
牛熊又要擔心埋打靶我想訓好d

熊軍不嬲慘過做雞

美股升極 港股都係無力

美股係咪得升呢個方向

跟國指

好人好姐邊會買港股牛

真係死極都仲有熊屌，點回調呀

又要驚一晚

唔撚驚呀屌你！！！！

你牛過
驚閪

會嫁啦信念
我244都可能入1張先，好撚硬

學下美女唔洗回調啦

屌奶星，美琪又夾

驚乜春
跌硬

熊軍免疫咗，
見升成700點都唔郁，無有怕

止左未呀你

港女玩唔到呢樣野

依家個市都無得估既

道指一個月升4000點

做好呢個心理準備 今晚會好訓少少

隨時陰升。。。。
升回少少又升又回少少

熊軍信念硬過個市

今日見住由-3k
變+900
仲有咩好驚

咁就最撚閪我最多2日坐put，唔想哂時間

7500

唔走就無事 坐定定

聽朝起身等數錢

點解我地牛軍命咁好

仲有好多人恐慌

252gogogo

又要豬翻

幾時入左黎

你+左？

琴日仲叫哂春今日就信心返哂黎

有+都唔走？

買得唔算太多 希望唔洗輸成個月糧

今朝見到都仲sad 緊

入左淡淵

係今日+喳
唔係倉+呀

港女最絕就係日日引熊再高開挾到熊軍懷疑人生

聽朝又要再sad過

恆期冇反應 冇事！

真係過夜買牛
開市入熊必賺

岩岩入左1000aud落ig

賭你玩到3日

Yup

除左千跌果幾日
熊過都係死得好撚慘

上星期五242比人夾到收市247

過夜就係囉

市場最鐘意聰明仔

美股gogogo 今日又升1000

一齊gellll

今朝跌果d就冇哂

港女比人壓住唔比升咁撚樣

今日明引淡，聽日殺埋252

個市升少日會死咁既款

升得嗰6點

唔好燈

聽日就升600

6點

聽今日同聽日only 星期三去玩

高開＞慢慢插水＞接近dl收市引熊＞收市競價棍上＞夜期＋道期爆上＞第二朝再高開。呢個劇本玩左2個星期都有 夜過熊仲唔悔改？

無睇市就夾爆我

將軍悔改未

玩牛熊唔睇市

悔改完 應該就低開

上年班硬頸熊咪就係死唔信邪put到上三幻囉

屌
又夾爆

將軍幾多股？

今晚空倉 心情特別好

屌

7500有無走到？

夾撚死

冇走
strong hold

100手7500真係無時間買，忙公司paper work

係

我明 上星期晚晚比人夾

同路人！唔洗咁灰心，睇埋今晚美國果邊點先 ！

100 手姐係1萬股姐
輕鬆

牛gel! 夜晚都係牛軍主場

美國仲洗睇咩
龍市緊

屌買撚完車未撚贏過係今日一開食到小小

係，但好耐無點贏過

今晚跌咁點

仲有少量廢淡未死，聽日殺埋

仲會跌咩

牛軍聽日想幾點執骨

我幫你trade

收嗲啦死肥佬

10 皮 比你trade ok?

睇完仲灰心喎
雖然香港都唔跟美國升

今晚係咪有得跌

贏住錢恥笑傻淡爽唔爽

無d信念驚乜9

聽日收市前聽你話我真係忙到無時間睇市

比我ok？

唔包贏喎

牛過真係冇死

喂你牛定熊架

比你玩幾日就冇曬

QQ牛係咪都當牛

輸得少過我就ok

今個月追到正數比你睇

吓..牛軍得咁多咋

坐下啦，真係唔怕住

有冇傻鳩熊過 想知

無驚過我幾m落盤都已經無感覺

大把喇，盲㗎

依家我都已經define唔到
QQ唔跟色

納dee股人踩人

無感覺錢只係數字

唔撚驚
聽日唔跌後日都跌

無嚇你我美股走左半，星期五高開不停回
又人造數據，好撚鬼

留名睇聽日又叫春

美國造唔造條數都會升架啦出數據就升

各位 我翻黎了 今個weekend 巧開針

都係個句開市先算，開市又派街嫁啦

你燈夠未
你再燈我喊嫁啦

Qq is垃圾
自從美團上左位 佢就無運行
遲啲京東上埋市都唔知會點

。。。你講完有啲驚

期大棍

中資股都係垃圾

到時牛京東熊qq

我冇諗過京東未上qq已經收皮

夾夾夾

牛軍惡撚到,..

夜期248 現貨已經249 又升

做淡慘過做雞，put美團慘過做二次雞

咁外賣仔呢

同路英美團熊過

外賣仔完全唔知有咩value，dt下算
怕佢一爆就爆到落地核

牛2大調整，區間230-260

China!

騰訊有一成幾京東股份喎
正常黎講京東升會帶領qq升

屌你老味，做撚左成個星期淡，真係說服唔到自己反手喎屌
聽日跌幾百點比小弟執少少飯錢都好啊

硬淡

悔改未

買29000熊

係，依家先黎反手佢跌我仲想死，依家局住要坐 真係慘

來玩命 dji -1 dh止

屌你啦，我係想佢回d再入番正股炸 點知輸左20％倉

想跟

玩命呀我無信心預輸

希望你中

我都未有膽落注住

咁未旁觀下先囉

夜期有無話有d特別鐘數會有棍

嘩，我真係唔知嫁喎你問下將軍大户會點

又回

牛軍低調d
就轉燈啦

想+ 夜期

回下啦聽話

原因呢？

2030 2100 2130掛

有數據就係囉

暫時都跌喎
想+都唔係依個位

我唔會加囉

開收市 9點 9點半

miki回成百點

安巴你想執石仔定點？

真係有嫁咩我知開市chok囉

牛軍應當悔改

以安巴既轉身速度我覺得執唔到

9點半上落嗰吓次次都中止蝕

安巴要練㩒制速度

安巴無手指 㩒制會慢d

牛軍.廢撚到

美期落山中

美股龍市，港女都升唔起

咁美股回，港女會。。

大跌 or 升

大戶比次機會

美股資金流入
升

好彩我連㩒加都慢過人 成功避過一劫

知錯了
可摸耳比返d錢我

美股跌下喇。。日日都綠燈。。

牛軍hell

好難捉摸呀
你到底係邊邊

你想點你快d講

笑死

2日收皮

頂有叛徒，止賺左

都賺好多啦

笑到

幾十點都多

唔洗驚升唔起

我走左呀hit中左

hit止賺?

係呀，不過事但啦都無所謂

搵位再入囉

今晚牛軍瞓唔瞓得着

夜期硬到呢
牛軍又gel

依家無乜值搏位

訓得著既
d牛好遠

屌你咩

美國都未開市咁快諗訓唔訓得著

牛軍熊軍對今日恆指表現有咩睇法？

肥佬李威力，新一代反手燈神

仲買港股？

撚我地班老散

佢披左幾多層皮我已經睇唔透

33層咪好鬆化

屎眼最鬆化

想屌

gay

D油呢個星期龍撚到

想玩通渠咁變態

鬆化喎，諗清楚，係鬆化喎

原來打錯字想打牛gell

連登仔又然，換美金，由弱方換到變強方
仲要持續強勢，唔簡單

牛hell

屌 又彈出彈入

空倉等9點，嚇親你添

美女日日升

。。。形容得幾好

熄燈先求你

iphone 自己幫我改左隻字

咪姐係玩大渠

可能個天暗示我要沽

屌完再攞出嚟比人含

沽囉

牛雜

不如我今晚跟你買

不如唔好

肥佬李同船 錢如噴泉

成碌鳩都係屎

佢著燈呀仲要無方向佢就反反反手

我撐肥佬李，in fat lee we trust

dji -1

再落地核

牛軍出黎GEL頭未

熊gel

反正你都好鳩屎
冇所謂啦

又嚟

3個頂，無得忍啦屌點忍

升得咁少，當牛軍乞衣咩

今次隻牛唔次要坐幾耐先返家鄉

安巴有冇+到

納指gel

Gun

仆街你依家先跟姐係想彈姐

彈小小姐

坐到打靶

有排都未打靶啦

好頭痛

冇倉真係好悶

無得gel腩巴

美股等緊你

叫春-無
gel-無

中止賺就停下先

真係彈

美期升200，夜期唔跟
隨時美股跌500，夜期跌夠1000

點解會咁

你條肥佬阻住個市跌

我屌你我真係認輸

我就睇唔到咩原因跌500啦

但就睇得出佢重熊

冷靜 別gel

傻淡仲想跌。夾撚爆你呀

紫巴都唔睇淡代表真千升

大棍到
夜晚柒下好
聽朝記得入牛啦

平左先

2幻2啦

港股真係好垃圾

口水倉啦咪講偷雞做

笑撚死
一話gun 就 破埋DH

聽日會準，今日落雨，表現差啲

聽日都落雨呀

我絕對懷疑佢空倉

牛過好撚怕

岩岩醒唔起自己買左牛
晚餐叫左牛排

鳩up 唔洗錢

牛爆佢

無呀 去左食野

美股應該今個月就破頂

痴撚線
啲航空股都唔知仲追唔追好

照gel

開燈燈力無邊

今晚就破頂

照追有br佬唔驚

完全無視肺炎
有啲股票仲已經高過肺炎前
QE萬歲

好頭痛唔敢trade

明明都未飛翻
咁快抽上嚟

真心勁

牛gel

港女做咩唔跟既喂

寧熊而死，不牛而生

call 美股穩陣

唔可以炒蛋

聽日星期幾

做淡同做雞有咩分別

有 雞都有尊嚴

約定agent
買唔起樓 都買得起車

我係臭雞

3個已經返返去差唔多原本嗰個軌道

做雞日日數錢
做淡日日數輸幾錢

How much one q

星期易

做淡沒錢，做雞有

將軍將軍！大軍壓境250頂唔住啦

星期易要做咩呀

Call g呀

我都係留番啲錢，星期三玩下馬算

老闆我唔得啊

姚本輝 細告

無啦同我一齊做雞，貼錢比好友屌屎眼

納dee轉燈

日經就黎爬過港女

見到道指咁升法真係好撚過尻份

咁串開市你就死

大户2個字

牛市已經開始左

上個星期升左2000點，今星期橫行好正常姐

買美股etf好撚過買牛熊係到浮浮沉沉

當我望住我啲美股
再望住啲港女

點解日日咁辛苦望住個港女市都係執得一餐飯

新手唔識野 想問正常人會唔會衣個位沽dji 純粹見到佢個bb頂緊個頂

會，知唔知之前點解死咁多人

傻淡

正常人會，但我唔建議

其實淡友post都幾好笑
不停問港女點解唔跟 人地美女點點點
港女而家就好似個岩岩射完既男人咁
正常射完會點丫？咪抖下囉
但偏偏預著個美女係側邊不停劣不停劣
頭dup唔到 抖都唔比抖 但又冇野再射
咪好似而家咁囉
咁樣係咪一個好現象 自己諗喇

因為所有技術指標都敵唔過一句真理
做淡慘過做雞

好

幫手gel熊

未飛都咁，飛返…

駁唔到

3690真係懷疑人生

望就望d人抽錢去網易同京東啦

呢個真係唔洗驚 今日個市高開佢都紅燈 想160都難

咁你有無入

如果d錢凍結晒都升
解凍左恆指會點

又無頂囉

今晚應該點都回...
太多人追入..

頭先你又話唔會跌

你班友係咁追入..點樣唔回

自燈姐

無喎 但佢上160我實熊

咁驚點解唔開輪呢

出讓8折過夜牛

dji d股換手率多撚到
班散户衝入去

無信心何必牛熊

Jm9

1蚊排

我上次3690沒信心都開輪算

信念在動搖

做淡真係好慘

根本就只會越升越有
今日只係回下氣，但都keep到綠燈
LM聽日千升

我都係

你地走哂

收市走唔切

二萬玩左半年變廿萬係咪應該轉玩正股

你點玩？

你點玩的

升緊哦

10雞美股，8雞正股，2雞繼續牛熊

模擬玩的嗎

買波

買option
買得岩一張一點都$50

棍跌

又棍升返

今晚係熊軍背水一戰..

國安法前兩日247xx買左幾張24000put

支持美股

屌奶星，做淡真係慘過做G

捱埋呢半個鍾..就得架啦..
今晚熊軍會比個交待你

紫巴信念？

呢排唔講千跌？

對面形勢強..忍下佢

熊軍會戰勝歸來

聽日又要高開

熊軍頂住。。

成晚流流長
放鬆
高開走牛
低開入熊

呢個比喻幾得意

射埋血之後就........

中出十連

港女期貨回到去244我一個月唔打飛機

港唔跟美？

我2個月！

呢到大把人追撚含

去到244 到時加注牛 日日比人含啦洗鬼打飛機咩

我再大你一個月

比個機會買返啦屌，唔求242啦已經

個個見我鳩硬就

熊軍會戰勝歸來！
熊軍會戰勝歸來！

你哋咁樣賭，我冇得跟機喎
同埋如果244，我既牛b都會死了

幾時買嘅牛b仲唔食糊咁貪心

牛b呀
上星期五入
今日完全放唔到

27000開始put左道指

勇者

唔跟升

熊軍開始蒲頭

put ndx算咪搞dji

其實都係坐緊0.4

咁撚大膽

熊軍唔蒲頭既

其實星期五臨收市前放我係有profit不過訓左冇睇
今日又再坐過
咪由佢坐吓

做曬熊膽

我一年啦屌！

Miki棍上
港女棍落？
仆街冇撚用

聽日千升

唉做牛慘過做雞呢兩日

今朝未講
無入7500 跟左熊 貪心買近執左一倍
多謝

我有得扑野，唔洗打飛機

牛軍唔歡迎冇信念嘅人

聽日係咪有特價牛

無錢溝

夜期
唉，屌

吓
依度最憎兩種人
扮女人同埋有女

幾過癮
跟跌唔跟升

言巴有老婆點計

打個飛機早d訓啦
郁黎郁去都係得果幾十點

都唔係第一次

以我所知
佢係子言絲

納指同道指行相反..咩玩法

跌佢老味啦

G 持
腩仔覺得咩位會買番？

244~242

邊隻無力另一隻拉升美國唔識跌

就黎豬到比女飛啦

比女飛咗有我

升埋聽日好啦，高開追熊

牛b死了

港女自插出哂水

比我插緊

你可以用炸雞賭錢

你牛B唔係插上去咩

子言絲又企圖成為最大贏家

聽日終於跌啦

食咗糊空倉等緊位買

聽日跌500好冇呀哈姆太郎

好 跌返十日先

帶埋美團跌好無呀

以我認識嘅港女
夜期不嬲係比傻淡自high 的

今次跌翻落去嘅話老虎蟹都跟腩仔

你唔想返家鄉?

想都冇用
現實歸現實

聽日有239既牛

242見

哩位巴打夠透徹

升啦唔該

聽日應該低開100左右再抽升

bull3

唔緊要夜期跌500開市前倒升都得

反者道之動

腩巴過咩？

熊軍聽日必勝

等緊位買期

歐豬做咩事

+/-?

我屌

升期易冇得升？

睇個勢似係啦

有冇牛軍係240上到嚟都冇食糊

坐多幾日會有曙光

牛1

你幫邊面㗎

249買跌 呀婆都識玩
我下次會守返個玩法

升啦唔想jump

將軍你

低開抽升

棍升

牛軍加油。。

升呀

日圓由109.5跌緊去108

我空幫你個邊

未食晒

牛gel
升翻了

唔好太過份喎
比熊軍贏翻日得唔得

夾到冇感覺，算啦

希望牛gel,利申全倉牛過

平開打和

聽日低開再抽升

d錢走緊去日本

咩事美股升到咁都跌

熊軍贏晒 聽日似千跌

港女覺得老美一陣會倒跌

靜雞雞執2k

V彈 250

熊GEL！

要學你個名

開始避險掛

其實得航空油 加埋tsla係升
其他好多都紅色
所以會咁

畫咁大個M

波指

龍撚到

好似話疫情期間好多人屈喺屋企，又無得賭波，個個開晒證券戶口沖入市玩
睇嚟個市會變得更波動

美女就龍
港女…軟皮蛇

嘩...升返曬

望住夜期
都係早啲扑暈自己瞓覺算

唔穿274今晚都有機會回

day 1 都知啦，連登仔d 資訊真係滯後幾個月

啲波開返先講

美股日日創新高

呢類人都係定期算啦
睇新聞當故事聽下都覺得刺激

美國好似唔識跌咁連升18日

好似玩 舊經濟衰就炒新經濟托
之後再炒返舊經濟 點跌

龍市

其實聽日平開

恒指都好似連升咗10日
已經補返國安法嗰1300點之餘，仲高咗

但恒指成日裂口高開400，但一路妹、陰跌到收市，全日計升100咁

專殺即市牛、過夜熊

痴撚線
陰啲陰啲升番上嚟

跌wor憑咩。熊軍笑撚死人

無限QE!!!!

燈

274

真係升翻上嚟

無睇一陣又升返成舊

恆指仲係247之前明明係平排

妖

美市真係派錢

牛軍審判日

美股做淡真係慘過做狗

納指期貨有跌過下既

玩option其實可以

沽左佢老美。睇下捱到幾耐先

熊軍win

頂到既

唔知呢。小注摸下頂都幾好玩

22700抽上27410 仲要半個月既事
港股就

加沽

DT咪得

夜期同adr睇到灰，瞓覺算
早抖各位

夜期個野壞左？

安巴ig輸哂末

星期六巴

咁樣咒佢

星期三，d 蓄牲有無睇岩

港股真係死水咁無咩動力

暴跌了

d錢去哂果邊玩啦
港股得番我地呢班傻9執格仔

空空哈 原本9點想沽 但訓著左

見到仲有堆財演話美股升得太多就知仲有得升啦
等呢班傻淡收聲就應該真係升完喇

Sing!

牛gel!

有啊，有4場馬睇岩紅褲日

問下姐

低水都gel?

到時分享下

你外賣仔put 走左未

好大棍

一棍打落地獄

打唔落痴線

再沽你老美先

打友邦美團落地獄就fit哂

跌唔落

我走咗好耐啦

幾時返來同我玩馬仔

同感

又一棍，牛軍等收屍

咁快geldji想守27350

跌1點為1棍？

賺住走?說好的115 呢

都唔知港女聽日又想點發癲

頂?穿哂頂牛1開始啦

50點尾數 守乜鳩

講下姐，有錢可賺緊係走

一有位就走咗先

牛1 2萬7 牛3 要3萬7

dji好似想崩想崩咁

全城睇好，做淡的機會來了

屌死港女扯埋今晚好啦，
聽日插番落去

你係咪掉轉左
咁既時勢有咩可能會睇好

dj 升左7日

又玩乜撚呀屌
跌你就跌啦

算啦

又扯高俾我沽

248

又撚狗

聽日246見 安心瞓

嘩屌 依棍咩事

屌你老美 日日龍3咁

納dee傻撚左啊

扑暈自己訓覺算

美股得牛123同龍123 邊有熊市架

牛哈哈

熊軍係咪又要畀人撚

今日係星期易牛牛哈

早晨

好早

Morning

牛軍準備上靶場

就嚟吐血死

牛hell 今日call

牛軍bye

牛軍又輸

咁多牛皮熊